\textbf{Подсчитать} ошибку дискретизации
метода Эйлера \eqref{euler} и
метода срединной точки \eqref{middle-point},
стартующего также с использованием метода Эйлера, используя их для
моделирования решения
$x(t) = \frac{2}{3} e^{-3 t} + \frac{1}{3}$
задачи Коши:
\[\label{eq:3_5}
\begin{aligned}
\frac{dx}{dt} = - 3 x + 1
&&
x(0) = 1
\end{aligned}
\]
на интервале $t\in[0,1]$.
Использовать размер шага $\Delta = 0.1$,
\textbf{построить графики}.